約翰遜: 反對華為的人須給出替代方案

約翰遜: 反對華為的人須給出替代方案

真係唔洗對英國佬有咩野期望
連英超都無人撐奧斯爾就知
正式宣佈不列顛國以後正名做日落帝國

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

日本6 G已經研發！點解係要用5G？點解一定要咁急去用？唔係台底有著數就真係搵鬼信

Push

南韓已經證明俾大家睇 有好多人用左都寧願轉返4G
唔用就係最佳替代方案 應該定義係重大事件搞返場公投